有冇係Adelaide既巴絲？

冇朋友

邊間呀？

Uni Adelaide

A U okay la ~悶咪行Rundle mall 食吓野囉
第一年黎？係番香港前好好享受吓呢到既人少同寧靜啦

嚟咗就嚟三年都冇乜朋友啊陰公

咁慘咩
讀咩科先？
你果間已經叫多香港人架啦喎

Commerce
上親堂都好似唔見有香港人咁

Adelaide uni 業已畢

咩major

Year 1未洗揀major喎

Oh我year 3了

Ching指點下佬揀咩major好

有

有
悶到仆街too

我就揀ib但讀既野好general
最緊要跟返興趣

樣樣都冇咩興趣

巴打有冇搵工 打華人工唔難識香港人
尤其嗰幾間香港人開既